大家通常係公司廁所逗留時間係幾耐？？？

同埋幾頻密？
我一日起碼去6次
同事以為我臂虧
仲要去親都5分鐘
但多數係因為想行下

大便兩小時
小便廿次左右

公司廁所係同層共用
多數都半個鐘